### Bäume sind die Lösung 


###Laub

Laub ist ein wichtiges und wertvolles  Material um Böden in Wald aber auch Garten zu verbessern.
In früheren Zeiten mußten Gesetze erlassen werden, damit die Menschen nicht das Laub aus den Wäldern kommplett 
stehlen. [Steunutzung] (https://de.wikipedia.org/wiki/Streunutzung Streunutzung).
Umso trauriger ist es, dass mache Menschen ein so wertvollen Rohstoff nur noch als Abfall bezeichnen.
